長輩圖要徹底成功尚欠關鍵一步

人地開啲咩港人X地 香港X報做平台俾啲廢中廢老有平台自High，所以要恆常咁發揮作用，應該要俾佢地有地方圍爐先會產生共嗚